[窮人勿生仔]要我送層樓？

翻咗十年工
我户口有350萬
最近睇中咗層樓
比咗320萬首期

琴日family boxing day party
我同咗屋企人講
點知我細佬同我老豆講佢都想做業主
我老豆今日竟然叫我落埋細佬名
話乜野一家人
要sharing
我心諗
細路仔share玩具呀？
你生個垃圾仔唔讀書,有錢就身痕周圍洗既垃圾
要我比半層樓佢？你無本事買比我ok,但你無本事買點解要我送比佢？
佢地兩個都on99

Left the group

聖誕無街去呀死毒撚？

#metoo

不要再說了
鳩兒又斷了

計埋 bonus 都係4萬一個月都無
大把連登仔fg50k

即係點解要送?

細佬都幾厚面皮
你平時和細佬關係點

兩個性格唔同
我重學業事業儲蓄
佢大學讀垃圾翻，有錢就飛既人

零分重作

十年點儲350萬
想學下
認真

月入40K
每月洗10K
當中3000家用 其他自己洗

我34k 家用7000
明哂了

同意
根本首期呢家野肯儲就得
而家D後生仔又懶又鍾意洗錢,就嘈買唔起樓

一個月洗7k捱到十年

你細佬同老豆都憨鳩

你月月清緊係買唔起
我仲用緊Ip 7+
我細路代代換

不過當然要讀到書先得
無學歷有幾多人過到20k

樓主正on9 , 唔講就乜事都無

點解要講出黎？
痴痴地

你on9比錢買乜茶乜茶另計啦

7000蚊？傻撚咗？

咩工十年前就月入40k 十年後都係40k

以前一家人會替我開心
點知描住我身家

窮人真係得人驚

求其一個big4肯捱5,6年都做到業主啦
好多後生又唔肯捱又唔肯認自己廢先搵唔夠錢
再用"橫掂都買唔起樓"做借口亂咁洗錢咪仆街囉

兩老無儲蓄
病完提早養生

平均咁計呀大佬
年年唔同，每年數一次比你聽？

同意

0分重作啦戇鳩

屌你老母 你果300萬你老豆比你？

唔好癲 屋企人信唔過
老母理得你做大既點，錫晒個細佬
小心最後賠埋條命，兄弟姊妹 分左你層樓
一去冇回頭，個個飛黃騰達
真人真事

計埋 bonus 都係4萬一個月都無
大把連登仔fg50k

但係拉平均又可以拉到40k, 係神奇既，未計做雞收入

不過算啦
呢到d on9又開始質疑你吹水
班窮廢撚同你細佬一鳩樣

而家老豆拍我門話我無交公屋租
幫我慳唔少
佢應該都有話事權

問翻我點解唔比得細佬？

捱就我捱
樂就佢樂哂
佢年年去旅行
又潮童上身換乜換乜
我十年去咗兩次炸
仲要食我間屋

More

自己翻工搵

樓豬真係份人有少少問題?定屎忽痕上黎開膠post
啲對答成個弱智精神病咁。。。

做4,5年big4人工都上到5萬啦
班傻系

膠你老母

樓主是咪有炒開股？

死都唔俾

勿相認

叫佢做擔保人好啦

你老豆自己冇兄弟姐妹架？
問下佢會唔會養自去己既兄弟姊妹過世？
個個廿幾歲都為自己未來既家庭準備架啦
搬出去睬佢都傻

無，我係咁以問吓啫，無咩相認
我就唔太信你40k可以十年儲到350k，所以先問吓你有無玩開股啫

就佢俾佢條女你玩就諗諗

350萬*，自膠，sor

直接離家出走囉

啲錢我捱返黎點解要俾你分一半，你唔洗成家立業咩

我淨係想知半處女係咩玩法

上面成堆小學雞,層樓都可以比一半
個老婆同個女都比埋你細佬屌好唔好
btw樓主太天真,講到利益真係得返自己信得過
呢啲屋企早走早著 假設唔係假膠

老婆仔!做咩唔開心呀

未入黎之前都以為首期有一半係你屋企出

Family
father and mother I love you

原來佢地唔愛我

真，身邊big4 fd做幾年好多都儲到錢買樓，仲要係普通科出身

佢話我無有女
細佬有條女要威下

我想講我老豆以前都有出錢幫佢兄弟係大陸起屋
老一代思想係癲小小

咁你老豆有得收翻
我九成無

最好快d結婚同登報宣誓埋唔好分比呢d人

以防萬一

拿拿買樓搬出去日日帶女返屋企屌啦
洗撚理佢地咩

無收返 係真感情, 咩都唔撚計較
差在未換妻

睬佢都傻

佢有女帶埋條女上黎住，閃撚到你盲

你佢毒撚細佬呢世都單，仲要好撚好感情都話俾佢住，落名就唸都唔好唸

未有女朋友
如果突然間消失咗
大家知咩事啦
我會快啲交收

講真仲有班過以前買左iphone3gs同psp番大陸比屋企人叫佢比個細佬果幾單

宣誓搞左先唔係益左班人

你1999

唔撚洗理 對住屋企人 佢地實有好多說話唔啱聽 哦或者唔理就算 反正你同佢拗又曬口水 最多大時大節返去飲啖湯

去民政署？

你去旅行做代理人借比人你都有排煩

去民政問左免費律師義務意見再約宣誓

無是咁的,零分

你細佬咁撚戇鳩

你去旅行時佢搞事你有排煩

租借比人或者比人上門偷再唔係借錢咪信人

假膠

樓主千萬唔好就範

請善用起底功能

百零萬就買到親情
點解唔畀？

都on9

同佢講可唔可以借條女屌吓
話曬一世人兩兄弟

太假
上年ive 畢業仲串77

換過ac再派膠啦

做乜咁想要阿哥層樓

你搵近4萬俾3000蚊家用屋企有無嘈過?
如果無嘈過嘅話你屋企都唔係好窮啫

btw 無功不受祿，一定要企硬

根本10年儲倒350萬既人根本唔會咁on9走上黎嘈,自己都識解決

有錢加名，無錢加咩名?

都已經要分你層樓 消唔消失都無分別 最緊要係你有無同佢地講個地址? 唔係日日黎搞鳩你都似

一世人兩兄弟，有咩問題

十年前都係40k

公屋租

咁都有人信

睇埋天涯啲垃圾文

唔撚係講笑啊嘛打死都唔比佢啦

重作啦
好撚假阿

18歲已經40k人工

咪撚理你老豆細佬 都on9既 支持樓主

打死都要企硬
我表姐做醫生但係嫁唔出都儲左一筆錢準備買樓，佢老母又叫佢落廢柴細佬名話男仔應該要有層樓揸手 ，問題佢連中學都未撚畢業咁快擔心咁多方唔係想幫佢鋪路咩

簽紙斷絕關係

講得好！

唔好再發夢啦，起身刷牙啦

當你真心先
你老豆係要計既，你咪列返幾多租幾多錢，3000真係比少左既，咪比返塞住佢把口囉
兩兄弟，叫佢比返一半首期黎咪加囉

做得好,支持

叫佢自己有本事自己買
呢d細佬唔要都把啦

你傻閪黎？

第一年就月入40K 你年年都係40K 無加人工? 其實你係唔係工都未番過

老豆話 寫我名
留比我做姑婆屋

同屋企人一齊住已經免除最大開支工人租金已經慳返好多
一個死毒男冇興趣娛樂社交一放工就係返屋企打機上網唔追名牌一年儲到350,000有幾難？好多人追名牌買件皮褸買個袋都四五萬
500,000毒男做保安搵雞幾一個月都俾佢儲到啦

計番30年你住公屋果份租開番張支票比佢

樓主形容自己醒目仔 但又依啲時間入市
唔撚信

五十萬同三百五十萬差左三百萬喎

毒男都要一個月儲3萬 咩毒男黎

食飽冇屎痾開膠po
請善用起底功能

Share 冇本事既垃圾憑咩

其實而加大把工同老細都係咁仆街 最多加嗰少少

睇呢個post突然有少少慶幸自己係獨生女

雖然睇怕我草一世都未必夠錢喺香港買樓

低層工人先係JA 40K工點會咁ON9

好彩我係獨生子

嗰個毒男一個月搵萬幾蚊人工都係儲咗幾年
樓主月入三萬幾喎⋯⋯

點解樓主老豆可以生到一個月入40k 毒撚，一個無撚用mk

升中四了嘅廿年後版本：
毒撚樓主努力讀書，搵到份好工，結果買咗層樓要分畀個MK細佬 間接資助佢溝女。

訓醒好返工啦
成日開膠post

假如係真，打死都唔會寫佢個名啦，咪玩啦，就算公屋交租大家有份，最多咪平分交租平分家用。

唔會話搵多啲就要夾大分啲囉，大家都有份，旅行又唔係一定要去，冇理由佢大駛你要比埋佢嗰份。

公屋租金大家都要平均分啦，何況私人樓自己捱生捱死點會寫佢個名。

癡撚線

起底未

家用 3000 over左

fg 40k 幾多人有呀

你又戇鳩嘅 斷絕關係啦 睬佢都戇鳩

以後全部由你細佬供咪落
唔係就睬佢都曬鳩氣

兒登仔真係弱智架喎 唔睇下樓豬依啲死on9 之前出過咩垃圾post就當真 ?

夠果斷 我鐘意

其實如果40k係10年嘅avg
樓主而家係好高人工嗰啲高薪分子

邊會有工10年都係40k

拉到40k而家60k走唔甩

如果唔係吹水
我估80k都有

320萬首期姐係800萬樓價
480萬按揭30年還，利率2.35%
每月供18500
要過壓測至少45000收入

搬出去斷絕關係

善用起底功能

hku tran hsu一問

一個月前仲讀緊書
一個月後就做野十年
月入四萬

當係真既，
同你老豆講，唔會有人咁傻用2個名買一個單位，浪費左個首置名額，冇個首置細佬第時重難買樓

你唔同佢講，咁條女可唔可以兩份屌？

On9
樓主唔撚洗理佢地
根本有撚病
除非你話細路次次旅行都請埋你
之後佢都供樓都仲有討論空間

家人都咁講 自己儲買比自己天經地義

你第時無屋企我可以比位你訓 但要寫埋你名

就無可能 bye 叫你細佬自己努力

假膠搞分化

講左都好 一睇就知細佬幾緊要
早走早著

假膠味濃，重作啦

如果你做嘢十年儲到350萬，會揸住舊錢到而家? 唔會喺前幾年樓價低嗰時買樓?

如果你月入4萬，俾3K家用咁撚少? 但你描述你屋企人係窮人，咁呢十年都係你細佬養家

屌你老母
作都作好的丫
作到自己每個月洗7k
做人做到你咁慘
搵40k 月洗7k
我係你就死能左佢

我老豆都係！

咁多年嚟貢獻大陸班友嘅錢起碼夠買多三，四層。

而家老咗移咗民都仲話要拎錢返去，屌佢老味。

老閪都唔好制啊你
你話一齊供就話姐
原來你都差不多fullpay咁滯
咁點解要比佢不勞而獲
比著我就咁樣同佢地講喇
你要上來我度玩 得閒過來住下無任歡迎
但要落名就唔使諗
同分左一半身家比你有乜分別

點出重點

正樓奴

咁咪say no 囉，等於條仔你唔like佢，佢又要求同你上床你會有乜反應

一出嚟就40k 之後冇升過職？

我畢業12K
11年後86K
都儲唔到3M
你

呢個樓主幾日就開一個膠post

大家同佢認真....

俾得3k家用當屋企人係乞衣？

反佢老母面啦仲講
趁齊人 兜口兜面逐個數臭佢地
然後反枱 搬出去斷離關係

懷疑根本都冇撚當過你係親生仔

華人賤種思維

重好， 簽衰仔紙， 叫佢收尾果幾年靠個廢物養

假膠到 一個月洗7千 仲要十年都係咁
重作吧啦

最好笑係話自己搵40k比3k家用
老豆話層樓佢有份都好合理

咪同佢講 自己都準備買樓， 幫唔過

儲到350萬 都唔會比320萬首期啦
一係on9 一係弱智
頭幾年比 3成買
靠個市都已經=你儲幾年

起完底發現樓主假膠黎

係我就搬出去， 吊佢老尾。 老老實實 親人都咁話。 當你有事既時候 咪幫唔到你

樓主讀緊書扮乜野

屌你老母 浪費咗我5分鐘黎追post
原來假膠黎

一個月儲到三皮 唔錯但係都算做到
能維持10年就真係好勁

慳慳地月洗七千有咩問題？

我重用緊6s

邊有人落聯名咁on9
無左首置優惠喎

加名無問題
叫細佬供埋囉

如何揀sem2 groupmate

請善用起底功能
樓豬仲係大專生

你都弱撚智
人工高一定要駛得多?
你憑乜去judge人生活方式

先唔理樓主係咪假膠
但現實真係有呢啲屋企人

你屋企人都幾撚戇鳩喎

YEAR 2

樓主ff到傻左

要錢買返黎既親情 比我都唔要啦

認真問點儲
有冇買期指基金股票 分配收益如何

咁你問番老豆，係咪交番公屋租就收皮先？公屋一個月先兩三千，點都無百幾萬喎

呢個真，所有人信唔過，尤其D濕鳩家人，話就話一定幫你，有病痛就照顧你，但現實個個都謀自己，為自己著想先，你對佢地好俾成7000家用佢地唔一定對番你咁好，一定唔好再同任何人講錢銀資產， 佢哋當你提款機同保險， 佢地冇俾錢唔好落佢名， 幾親都係咁講 ，等佢地狗咬狗骨，

香港邊有唔使錢嘅親情、愛情
你試下唔畀家用，食飯AA制
問題係幾多錢啫

你同佢講生得出我你預左，一係你唔好生，然後 say bye執埋包袱走，不再同佢有交集， 係佢錯在先喎 佢冇幫你畀首期又要你落細佬名， 除非你細佬係弱能人士不能照顧自己 佢想家姐照顧多佢多啲都無可厚非 但佢係有手有腳正常成年人 樓主佢對你不仁就唔須對佢地有義， 適應咗你一定會好開心

自己買撚左先 話之佢

到時按咗你層樓咪話唔威

家用比多3千叫佢收口

自己搬出來住，唔好比屋企人知道地址

你根本就唔應該同佢地講

做得好 一定要企硬

送細佬 唔係送老豆

點解而家買?
風險點都大過1年前

痴線

笑撚死
好多連登仔硬係要懶醒

咁撚顛，睇黎你屋企重男輕女好嚴重

咁咪俾返租 除返咁多個人俾自己嗰份
點都好過俾屋 到時收左租佢就要收聲 唔收就算數 慳返

再講個細佬係你老豆個仔又唔係你個仔
要養咪你老豆自己養 關我鳩事

直接叫細佬個女朋友跟你 咁樣仲威威

你又點知佢話佢大專生唔係鳩up吹水？
可能掉番轉佢真係40k成功人士呢
好心廢窮撚唔好下下質疑人

內容生動，有足夠嘅感情描述。唔錯，屬上品 7/10

幾弱智先會信

淨講月入40k駛7k有乜唔可信
佢個數都冇計家用
一定要駛30-40%人工先合理?
我冇話樓主40k 10年儲3.5m合理

如果Big4既話十年仲係40k就小左啲

問返你老豆轉頭 你冇野留到比我 咁你個孫你新抱食乜

系好少

讀緊大專YEAR 2搵40K好正常

與其話佢吹大左，我覺得係吹細左，十年前20K，十年後起碼80K啦

系你老母

人哋講到明，作都作好啲 大前題已經認定佢作。

如果我有40K一定儲我多過樓主
可惜我月入14K
都月儲9K
真毒父幹唔洗比家用放假唔出街冇SOCIAL

樓主寫定遺囑，死後捐嗮佢，一個仙都唔好留俾廢人

好似我老婆
佢二佬想買樓過唔到壓測
叫我老婆做擔保
我老婆唔肯(因為佢二佬加二嫂係極仆街自私既人)
二佬即反臉
幾年無聯絡，仲講到明以後唔會同個妹有來往

當時我外母都叫我老婆唔好理佢地唔好做擔保

點知過多一輪，外母同我老婆講
話見到個仔為層樓好煩，如果當時你有做擔保咪好囉

十年前一出黎做野人工就40k? 唔係以你條數咁計10年點儲350萬?

350萬身家
買320樓
要未計手續費 交稅 仲有錢響身咩
係咪假膠呢

樓主讀緊year2就40k

支那人口吻

岩岩考完final

你老母就係性病雞

小時兩兄弟，大時兩房人

求下你，一定要對呢啲賤人差啲

yes

睇嚟你對我講出樓主唔合理既位有d 不滿 你唔會係樓主分身掛

我係你老母嘅主治醫生

唔使估下話 樓主前排仲開緊d讀書DSE post

有幾多個big4
香港有幾多人

成日都覺得生細路本身就係一件自私嘅事
以為生左出黎就可以咩都指手畫腳
咩無私嘅愛 通通都係假
點解可以咁自私

我老豆之前做地盤67十年代 搵唔少 上面班友月月落黎借錢 就比曬

咁厚面皮既人都得
自己無捱過叫人就咁加佢名

你同老豆講，落2個名唔著數
落2個名第日佢自己買樓要比雙倍印花稅
要送就直接送一層比佢， 你話我儲多個首期就送比細佬，
過幾年後冇人記得啦

Good idea

直頭話供完自己個層先
否則點樣同時供兩層樓

叫你細佬夾返一半錢或者叫你老豆幫佢出

40k俾3千家用……我當年岩岩出黎做野搵萬頭先係俾呢個數

教你一招玉石俱焚：寫信同房署講你有樓，全家無得住公屋

咁仲慘，一定借d意搬過去住